搵到本記念冊，真心希望呢位舊同學夢想不成真

十幾年前了
岩岩搵番出黎睇，見到呢位同學既夢想變成大家討厭既事。唉

身邊d警察朋友都un fd哂
見到佢地d嘴臉就躁，大家繼續努力反黑警，反濫暴力

阻一阻大家 大家一齊post上自己FB IG 一齊幫黑警斷六親